Pompeo 訪日將建交亞洲北約？ 黃世澤幾分鐘

Pompeo 訪日將建交亞洲北約？
黃世澤幾分鐘 #評論
20201006

martin oei
82.5K subscribers

#Pompeo #日本 #美國
00:00 Pompeo 訪日將建交亞洲北約？
01:24 Pompeo 將有乜大宣布
02:37 香港、南海、台灣都係重要
03:30 以往美國同亞洲各國嘅聯盟太鬆散
04:27 北約嘅作用
10:22 英國駐台辦事處見陳菊做乜
14:15 德國點解對華為強硬
17:40 江啟臣帶國民黨去跳船

#NATO #北約 #印太 #南海 #香港 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家